當Phil Everly去世時，大多數博主都發布了他們最喜歡的Everly兄弟的表演來致敬。 最佳音樂博客|Howard Wolfson | 2014年1月26日|DAILY BEAST 
 Justin Age在水族館酒鬼打開了一張1972年由Sandy Denny和Linda Thompson演唱的《When Will I Be Loved》的封面。 最佳音樂博客|Howard Wolfson | 2014年1月26日|DAILY BEAST 
 “酒鬼”是他對布什最喜歡的辱罵之一，布什曾公開表示自己年輕時與酗酒作鬥爭。 Hugo Chávez聲稱美國給領導人提供了癌症和更多瘋狂的言論| | 2011年12月30日|每日野獸 
 但沉默的時刻從未發生; 一個醉漢開始和人們爭吵，引發了一場小混戰。 海地地震紀念日:在廢墟中找到一個骷髏|麗莎·阿姆斯特朗| 2011年1月14日|每日野獸 
 C是上尉，渾身上下都是花邊; D是個酒鬼，滿臉通紅。 男孩和女孩書架; 《人格建設實踐計劃》第一卷(共17卷)|各種 
 因為基督徒把流氓、小偷、浪蕩子和酒鬼視為做了錯事的人。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 他長得又醜又矮，而且是個酒鬼，但他卻成了路易吉亞的幸運丈夫，路易吉亞的美麗是他經常誇耀的。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 他會津津有味地講述自己作為拳擊手和酒鬼的激動人心的經歷。 《坑鎮王冠》第二卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 在我的朋友中，我獨自一人，在我們溼透的人群中，沒有一個醉漢明白我坐在一起，發誓。 查爾斯·波德萊爾《他的一生